
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Je m ' oppose à deux idées contraires : la première prétendrait que les architectures peuvent seules faire la ville , la seconde que la production architecturale devrait se soumettre totalement aux prescriptions urbanistiques .
Entity Name (Type) :: Je m (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Je m ' oppose à deux idées contraires : la première prétendrait que les architectures peuvent seules faire la ville , la seconde que la production architecturale devrait se soumettre totalement aux prescriptions urbanistiques .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Je m ' oppose à deux idées contraires : la première prétendrait que les architectures peuvent seules faire la ville , la seconde que la production architecturale devrait se soumettre totalement aux prescriptions urbanistiques .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
alethique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
epistemique :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, devoir ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Je m ' oppose à deux idées contraires : la première prétendrait que les architectures peuvent seules faire la ville , la seconde que la production architecturale devrait se soumettre totalement aux prescriptions urbanistiques .
No features found.

